[AOA] 雪炫寶寶 生日快樂~

無錯啦, 就係佢

開心死寶寶

Hi

錫淡老婆先

好似又大左

係啊又大左一碎😣

生日快樂

今年無得睇佢合作舞台

g

Thx thx sis☺️

Thx thx 學友🤗

上次完勝人妖hani😂

姊有冇發覺依度冇咩氣氛咁
唉如果個ig復活就好喇 ，可以上返去貼下野解悶唔駛成日黎依度

係囉sis呢度好少kpop post
不如sis當呢度係ig咁post相

我就係覺得喺度貼冇人理咁😩
俾返個ig我吖😭

第一次合作舞台覺得hani 好一般果時唔識佢
第二次 to my boyfriend 條片loop下loop下 hani愈睇愈正
隔離仲要有佢去叢林既片
睇完之後一發不可收拾